笑你老母咩 踢波用腳有咩問題

好似你班街場狗咁下下回傳用手咩

回傳用手接

屌那星 派左球膠咪又係贏

有VVD又有神龍
今年贏了

打排球